8318個月 敵人愈想我地忘記 我地要加要...

記得&行動

大家可以去旺角 太子 行街 食飯

人夠多現場決定有行動

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

Push

推

有咩

又嚟呢啲一定要去現場送頭先叫記得嘅post

行街唔撚得？

831死去嘅手足唔經唔覺已經8個月

想問聽日有無活動

如果冇人行動 你班港豬又會變返一年前咩都唔記得啦

我要攬炒

sad

從未忘記

情緒主導理性
害撚死唔少後生仔

出post吹雞果個係罪人黎

收皮啦 咩都唔做可以爭取五大訴求？

藍絲狗知唔知咩叫冇大台？

而家天水圍銀座有行動阿

on99
做野前就諗清楚後果啦
下下叫人送頭
藍絲屌得你冇錯